冇人講，三個小生去送殯，Last Flag Flying?

近排都睇好多大片，呢套反而有驚喜
探討咗好多值得反思嘅問題，戰爭，死者，宗教，”誠實”，絕對服從，友情，guilt 等等
好多對白，scenario 都值得思考
好簡單，但好複雜
正

票房仆直好慘
呢種戲呢個cast係香港真難sell

雖然用喜劇掛歲，但套戲幾嚴肅
三條友去舊戰友屋企，最終都係講善意謊言

剛剛search一search得兩間戲院上

唔止 6間

嗰part 我都好驚佢會講返事實
遺書嗰度又係雞皮位

但呢part真正做到釋懷
其實我對套戲講既愛國主義有少少含糊

Trailer完全唔掂
仲要係奧斯卡呢啲檔期
唔會有意慾睇呢套

我印象中又冇乜講愛國主義
佢哋軍人，一直都係灌輸為國犧牲嘅概念
不過由越戰拖，再到各種處理手法，到個仔，
令佢地開始醒覺，雖然自己鍾意美國，但軍方做嘅事嘅唔係守護美國，更加唔保護自己人
所以好反感？

我係睇完trailer 先引發我想睇
個個人鍾意嘅野唔同姐

睇D懶係深奧既野 好扮野

明白你講呢part
但我對sal同mueller最後著軍服送殯感到迷惘 因為心結化解左

我覺得係心結解咗
探完婆婆，再加上一路上回憶返
令本來對於以前討厭，逃避嘅身分
重新面對返
同埋washington 講返其實佢好proud to be a marine
所以想佢最後走嘅時候都有返軍隊儀式

lm

其實套戲就一d都唔深奥
定你覺得所有戲都應該係棟篤特工咁先睇得？

學到野

火車果啲笑位幾正
後生叫雞同撚黑人信神果啲好多人笑

where to find?corner of the street?

岩岩醒起，sal出左電話之後扮上帝玩鳩Mueller都好好笑

成套好多位同對白都好笑
三個d互動

sali成日撚mueller

呢套真心正